1200萬3房有咩好選擇

海濱南岸，黃埔花園定何文田舊樓好？

應該都係500幾尺？ 我見九龍都20000一尺

鯉景杏花康怡

又一居 5XX 尺三房

環海.東岸

1222萬買元朗合益廣場3房 衝上歷史新高價

買屯元天
住大d住新d
留番錢玩下車好過

般含道蔚庭軒3房不過得580呎到
有興趣可以聯絡小弟

又一居點睇？

大埔中心，剩一半錢豪裝

呎數同地區有咩要求?

世外桃源，車位又平，但好似未做大維修

世外桃源??

又一村ok
又一居不了

連登仔之家，太古城？

推介白石角$10m買個700-80呎三房 side bet一部車

光明臺

全部未大維修都等仆街

嘉湖山莊

白石角啲車位好貴

畀我會考慮

將軍澳天晉605 3房
荃灣柏傲灣645 3房
荃灣萬景峰598 3房

呢個都真 2m一個車位